[勇哥升官發達死老婆]龍虎門暨港漫討論區 10

各位2021新年快樂，個個身體健康

lm

個時好似林謂康起？捱到龍神完就唔鬼再買福龍係玉記d 書

不知不覺爆post

最近幾期有d野唔明
老邪係咪死左？
好似成千幾期，都試過有友比人斬開一半？仲可以有能力合返埋？
石黑龍同金羅漢點解無啦啦可以上12關？

屌你正呀喂

買到都會買頭兩期既

勇哥

係咪舊版？

勇哥係時候休息一排先啦

伏虎係咪走得甩唔使死

✴28-01-2021 ✴
經典巨著《龍神》完美再現
(全書厚達3百多頁)全8期完
1/2期=(騰龍版)龍神
3/8期=(玉皇朝)龍神
A)豪華硬皮/鐳射封面$168
附送(龍神)鐳射咭一張
B)普通版/珍珠紙封面$128
附送(神中神)鐳射咭一張
《即日起接受訂購》

咁勁收埋下啦，次次都贏好L悶

頭兩期係騰龍個幾期
之後6本係肉記

福龍最有記憶同好睇真係龍神同鐵將
不過鐵將唔係睇主角鐵路人,係睇2祖同赤殺王

係，兩祖型到仆街

龍神咁經典，呢本珍藏版，買就買硬
唯獨怕佢用<刀劍笑珍藏>類似釘法去整，會甩頁

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

不過書度應該係統一唔到

騰龍版個書度係太特別。

西城勇終於肯退場in鍾蛇i trust
舊著同樣期數加多百零期已經十三關打緊天武英明

新著俾bobo偷咗十年，成班友廢功復功功力同十年前通天風雲篇無分別

舊著天武英傑同英明我覺得幾好睇，新著俾老黃改到做軍國主義者反而on99

我好鍾意舊著新羅剎同新白蓮果PART，黑鬼寫真龍好投入，投入到之後有九五之尊係真龍主角
天武兄弟一個重情一個心計好好睇，武功又型。小虎黑龍唔再係下風，成日出手秒到敵人，超型。

佢應該會縮細放大就返個書度
8期應該都係同一個Size既

跌書跌得勁咪又出返邪神
邪神唔會無戲做既 不過真係要分返篇幅俾其他角色同故事

龍哥最後張相

英明英傑真心好型天武家四條友關係寫得好正

後面綠衫肥仔係咪忍笑忍到震哂

Off topic 一下，
出左了，池上遼一迷可留意下，有硬皮書套包住，$95

呢本都翻出，唔多好睇

呢本有正式出晒咩，我以為出左序章就無左

都幾難睇 d畫又差

得序章個本黑龍傳奇 主筆係胡紹權全書黑白
呢本黑龍主筆係曹志豪

黑龍傳奇本序，反而我有買，呢本真係冇見過

哇屌你老母
好耐冇睇龍虎門
點佑一睇今期
打得咁好睇 一路睇一路緊張
黑白顏色用得好有創意
不過最後用太極元氣斬略嫌on9
如果最後接火雲掌果度就爆上一間 跟住唔用咁多效果 用幾格分鏡畫韋陀慢動作咁用太極拆招 再一掌打落勇哥心口 爆晒衫就正啲

師兄唔喺香港買書?

今期風雷好亂...

王風雷2係咪想搞, 白光一閃, 所有平行世界收束, 大家返返去舊龍時空...

想問吓最近翻出果套英雄本色，係咪完全版嚟？
有彩頁？

完全版, 有彩頁的
Suppose當年連載係點, 呢本書就係點

thx
可以入

好耐冇睇 想問下聖上死左未

未死，今期仲有出場，仲放過西城勇

新新龍舊書有冇人要？

又放過，過一排又復功，又打過

今次應該冇咁快，啲外掛又冇哂

我仲覺得佢出場出得幾撚型

執雞仲係到傻笑，好on9

唔笑唔通喊咩

奸興諗住用曼德拉效應嚟解譯晒件事

火武速報：和義平咋嘍囉全部比耀揚打謝，耀揚引十兒見火武。

十兒話黑骨棠臨走之前要求佢要為虎兒效忠，不過尊敬火武，所以專登親自通知。

少咗黑骨棠做緩衝，虎兒暗忖柱哥盤數唔乾淨，起曬槓要分家，雙方決裂一觸即發

獒犬一直只係幌子，背後有猛人教路吞併虎兒夜場，令和創發踩線入尖沙咀⋯⋯

而家火武真係好睇，打交咋咋聲完，比以前打足十八區隻揪王爽快。文戲交代和創發幕後黑手呼之欲出，希望瑞新keep住道火

近期既新新龍（約20本）
可以免費轉贈

華興分裂硬留名睇虎兒叫十兒刺殺柱哥

又慘左啲

睇串佛珠應該真係智慧，再加埋虎兒，又想翻炒當年「佐治仔」條橋?

咁正 師兄唔收藏？

已經每期影底哂

呀屌
各位Sorry

邪神風光得太耐了，俾佢慘下都好

顯朕預告：3月出新書

有冇透露係咪問天

問一問 和創發 唔係比人滅完一次又一次架咩點解又可以翻生

問天都爛咗好耐

個執面正喎

佢洗走堆外傳 f由神兵2結尾接返應該OK既

好似龍珠無視GT再係布歐同最尾個武林大會之間開返個故事

如果請到龍少一齊合作
係神兵2 接落去 其實有得搞

肯定有既 真係有d期待

隔離古惑仔陳浩南夠由滅東英到一統江湖，結果咪又係春風吹又生。

和創發係死咗佐治仔呢個偽龍頭同智慧著草，並唔等於成個格屎炒起，只係末落，靜候翻身時機。

神兵3 到3.5 你覺得ok 嗎

豪傑個套真心都好一般

唔得喇
神兵唔係問天做主角無吸引力

最重要係龍少真係同玉郎一齊參與 唔係只參與畫下封面
Or 頭幾期 係講緊高參與度新兵器服裝設定 但用玉郎個班底去畫
畫功我真係唔擔心 最好龍少得閒畫幾期封面撚靚佢
除左舊既天地神兵之外 加啲新野入去 玩大成個神兵世界

係 個兩輯都有睇但無咩印象
淨係記得九千歲

玩爛就有份

原來要4重加密

屌, 又黎呢招
記唔記得當年街霸

....................可能知既人都四字頭左右了

4張

咁大古惑死咗未？

未，06年耀武揚威入面敗走荃灣，跟住做咗失蹤人口十幾年。

如果同智慧聯手對付華興，實會翻天覆地

不過當時有十五少一齊度橋，而家得番瑞新，希望有8成當時水準

而家耀揚蒲頭,如果神秘人真係大古惑既話就係打拜門大佬la

再推
有興趣者留tg

司令溶左面具癡係域加面上，好後期既街霸

風雷下期轉雙週

唔係最後兩期啦咩，仲轉雙周？

諗起舊著英明話面具係敗者嘅象徵

有情意結鍾意睇王小虎可以理解, 但呢啲咁正氣嘅男主角而家好難吸引人

其實根本係新班底嘅龍虎門，佢哋睇唔順眼，吓吓搵嘢插，唔通西城勇終極一間加無限回血回內力，一個打十九幾個先好睇咩？

老黃死忠搵野屌

我只能夠講今期新新龍好魔幻。
唔係讚唔係彈
條橋就係魔幻到好似發夢咁。

成期都好好睇喎，直頭有返以前舊龍水準

西城勇做男一時又話好悶
依家毀容又話我只想睇邪神

我都覺得有d 魔幻，當然舊龍後期都係咁
可能SSL 一路都幾現實，今期去到打飛機要適應
不過描寫老祖宗係要咁既

有無今期風雷速報？
唔想買

神器就係舊著小虎把七星刀仔又幾得意

七星刀仔係黑蟲嘅，小貓把寶劍就係用嚟插舊著金羅漢屎眼嗰把

風雷用舊龍異世界做骨幹發展故事，可能仲好過依家咩過去未來D撚屌野

勇哥都威左幾百期啦

舊著小蛇知道舊住風雷嘅存在，
咁呢個風雷用咩份出現喺龍虎門面前？

睇對話舊著風雷同海蛟無表明身份
仲係叫金百勝同金無敵

呢個出處應該係天龍八步吧

下期終於完 咪撚再出 姦興仆街死

原本返古日本個劇情有咩問題要棄用

姦興唔夠能力寫古日本劇情，但頭兩期已經起好左
唔好浪費就當係過去世界橋咁用算

見人貼呢張，毒龍鑽踢手肘會增加催心錐攻擊力，覺得好古怪

一陣鑽斷黑龍隻手

姦興果然唔可以用常理去理解

最好笑上集先話舊著邪神俾未來勇哥灌功整強
結果今集俾佢地極速圍死左
明白得返兩期就玩完，但都唔洗咁
其實睇起初宣傳風雷傳真心覺得有趣想睇
但睇完第一期落差大到爆，同起初宣傳完全兩回事

佢d書一直都係咁
開個好爆既頭 然後爛尾
以後真係唔會買佢既書

俾我寫一係全力寫日本時空
一係主力寫去舊著平行世界
主力寫一齊就實好睇過依家唔上唔落咁
中間果個未來風雷真心唔知佢想點

套戰神骨架呢？ 留左係邊個時空

呢個堅好笑，果時仲有巴打估個骨架有咩用
點知有位巴打一句話奸興有撚諗到噤遠咩之類

足球小將嘅雙人射球

其實唔係開頭爆
得宣傳爆
好明顯係真係唔識寫

不過宜家係泰箂抽射志偉腳踝

講真
一句創造滅世強者就解釋完啦

根本姦興做編劇連最基嘅大綱都冇
唔好要求佢"起承轉合"都識

睇時都覺得好怪

你無提起我都忘記左個屍體骨架
頂，完全無左回事

本書都完唔洗交待

又係時候咪下書

其實姦興有咩資格做落去
次次都爛

應該比機會年輕人，其實編劇真係要有創意，年輕人一定比班老野有創意力，和仔叻在年輕，肯吸收新野先諗到好野，其實龍少創造力都低左，下下外星人

頭兩期夠啅頭賣得

佢係宣傳人員
唔係製作人

和仔都唔後生啦
如用日本，20幾歲至後生

青黃不接的問題

其實佢真係應該主力做宣傳，
故事就搵人寫，
即使佢宣傳吹到錯撚哂，
到時買書個故事好睇就ok，
度故事佢真係不合時宜了，交比人做啦，
各司其職咪仲好

我懷疑奸興連寫個合格嘅故事都做唔到

佢要學下咩叫起承轉合，永遠得個開頭

之前有巴打講會無左件事
點知真係開口中 屌

鐵面虎比一個的士佬收皮

泰拳拳王陳俊賢遇車禍 撞斷腳恐擂台夢碎

咁有時講唔通個idea屈落外星人到都無計
衛斯理一樣係咁

五虎最廢果個

唔講真係唔記得呢隻東英五貓

各司其職啦，
你要隻豬學飛根本唔合理

點解你到今時今日仲懷疑

鍾SIR係咪好憎珍珠

我就係諗副骨會唔會同第二期個紅骷髏有關嘅豬西........

寫外星人冇問題
但而家山海嘅外星人似某中原門派︿完全冇外星感。

有冇人知幾時出?

下星期

其實以果個世界觀黎講, 佢根本唔應該做黑社會
之前南哥帶伊文華果時都打過一個拳手, 用檑台上既打法打街頭仇殺簡直只係自殺...雖然另一方面係牛佬寫得差...浪費晒D角色...

文傳出招！

無睇過封神紀都會明？

中篇？

前傳嚟，睇完睇返正傳都得

明白

單案1月27號審
個官可唔可以即日判?
如果個官未判(唔理邊面贏)，兩邊都唔可以出住。
文傳咁有信心個官會即日判?

高 等 法 院法庭服務指南 | 聯络我們
時間 (未來聆訊) 性質 估計時間
2021年1月22日
22/01/2021 上午
09:30am
傳票(寬延期限)
Summons (For time) 3 分鐘/Minutes
訴訟各方 法官
Culturecom Limited (文化傳信有限公司), Citicomics Limited (漫畫文化有限公司)
And
Jade Dynasty Publications Limited (玉皇朝出版有限公司), Apex Print Limited (泰業印刷有限公司), Tung Tak Newspaper & Magazine Agency Company Limited (同德書報有限公司), Lam Ching Tak (林正德) trading as Collector's Comics Zone (收藏家港漫專區), Huang Yulang (黃玉郎)

應該唔係27號?

我上網搵
咁應該果段新聞打錯

都真係唔知, 好亂
同埋22號佢預3分鐘搞掂, 應該只係提出延期for準備文件, 唔識法律野真係唔知呢D流程係點玩

所以當年我佩服肥良肯比本海洋台柱既武神俾和仔寫鳳凰

明落顯朕面喎

THZ

冇所謂啦

等官司判囉

個官判文傳贏，咁咪文傳高招。

判黃玉郎贏，文傳就仆街，追埋王風雷版權問題(去小流氓世界吖嗱)

都係等官判生死

係勁
環顧跟過黃玉郎、馬榮成同肥良嘅人，
邱福龍只能靠畫面，冇人對佢講故事有信心。
黃水斌始終冇足夠基數讀者支持

係得和仔成為最後一代嘅代表人物。

知唔知黑龍講邊段？
係之前創世再滅世？(古仔好似講佢創造過神族世界4次又毀滅過4次,唔知有冇記錯)
打盤古？

而家唔係好知瑞新想點寫虎兒, 一方面又寫佢知恥近乎勇, 但又放左和創發入老尖, 開邊瓣都幾有趣

其實而家仲有冇4大？？排四都收咗皮la,同埋而家荃灣水出返黎係咪暗示火武要敗走尖東返荃灣呀

火武速報：阿愛同耀揚卿卿我我，火武非常羨慕眼前鴛鴦。

獒犬向幕後黑手拎兩球，準備喺尖沙嘴大展拳腳

虎兒同柱哥嫌隙漸生，雙方互不咬弦。

火武落車大駭自己陀地，竟然被和創發插旗開酒吧，決定玩嘢贈慶⋯⋯

而家火武本書描寫角色有心計，無話忠奸，只為自己立場行事，真係唔錯

火武同耀揚比真係

咪一個想上位嘅古惑仔，但係遇到智慧我覺得會變左第二個佐治仔，又係一個傀儡

智慧復出，華興奶一獲好正常，係睇搵邊個去送頭架姐

而家咁寫耀揚，我覺得之後一定會比智慧搞，條女可能死埋

水深話彤彤會出返黎

虎兒變忠都好 佢應該要奶野
前幾期係咁立flag （硬係覺得雷公保唔住佢 ）
虎兒收皮 黑骨棠先有戲做

利申：希望虎兒唔好死

搞完唔該還返太保大鬼比耀揚啦冚家鏟夾硬屈到人地條水冇哂人
明明佢一系係最有財有勢有戰績都寫到咁

完全同火武相反 阿哥就冇財冇權兼冇戰績但成日吹到天下第一咁

咁火武事實上係最好打嗰個

而家火武應該係尖東隻揪王

咁明面上火武係棠哥同雷公接班人，預定龍頭黎架嘛，耀揚一定唔會同佢爭

地獄有中銀大廈和仔大人神暗示

路西法可以吹多幾期 覺得個題材幾好
不過應該又係去得唔多書

正傳 老天尊死果期 原本係刀神d刀氣黎 不過畫到好似一間咁

到底而家佢地盤勢力範圍有幾大 同佢有咩產業係屬於佢自己

兩兄弟一比真係爭勁遠
正常人都想跟耀揚搵食啦

尖東陀地丫嘛，當年虎兒未返棠哥將所有野比晒火武搞，之後棠哥轉交左部分比虎兒

咁耀揚勢力大就緊架啦，統一荃灣、老豆雷公、外父懶哥，兩個社團龍頭照住

戇男專訪

如果新新龍起稿係彬強 勾頭係昌哥 成本書評價一定唔同

偶像

咁係之前當古裝書咁寫，太離譜姐

下期封面覺得唔太掂，似平時d 內文槁

火武好聽就尖東紅棍王，唔好聽就老mk一條，之前講過有幾間吧，其他唔清楚

根據預告同埋鍾SIR權力範圍，實係啦

有出過卓不凡同美姬

舊著仲有卓星，新著卓不凡同美姬已死！

仲有佢老豆亞洲巨龍卓峰同個妹

係，記漏呢兩個！

卓星係李高版陳傲雲比卓不凡導

佢肯出..我一定買🤘🏻

路西法結局都好公式，小咗啲驚喜
不過整體算唔錯，希望有地獄篇睇下

屌老母

龍虎門係咪用語音輸入架？

蓋世寶？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

d酒吧咪一樣係棠哥既,火武做睇場

打2打6咪好好打囉,打有名有姓咪比人打到收皮,叫佢幫手一定有人死

我只係睇到暴力王收皮咁上下，印象中火武除咗搞正咗疊馬王之外係冇乜戰績，無名無姓嘅二打六就虐殺過一大堆

火武宇宙有分級數架嘛，火武呢d紅棍級係打返紅棍級架姐，d大反派龍頭級就打返主角方龍頭級，好似暴力王、葉一飄呢d級數棍底根本唔會夠打，紅棍王奇龍上場一樣死，換火武上我估差唔多

叫火武救人,次次出事先到

火武天煞孤星黎，唔係兄弟被人打死就係條女被人姦，永遠遲半步

打怪獸咪係囉,救海潮搞到佢跛腳上次棠哥入廠,差少少累死蝙蝠

咁樣出返北俠又幾型棍 好過其餘嗰三個出黎搞笑
好感動見到龍虎門係有劇情咩四大教主真係睇到吐血

打完幾十期後無一個死+形勢無變化

好似老翻洪東，連內功名都差唔多，蓋世神罡/俠氣神罡

唔知會唔會係老翻諸葛神武

直情係洪東二號希望唔好變經驗包

好快用嚟輸功俾四小將就收皮

我自己覺得神道經嗰名係型過次男道 次男道幾柒下

個look變左白次男咪用鐵次男道

石黑龍做完羅剎教主又做通天教主

唔知老天尊會唔會出番黎呢

早幾日天氣太凍，响公司枱底開埋暖爐，但依然凍到手指僵硬，連大腦都唔識郁，坐响寫字枱完全做唔到嘢⋯😱😱😱
今日暖返D，要嗱嗱聲趕稿，唔係隨時又寒流襲港，又寫唔到稿就大件事！😄😄😄
#2月份我地會轉去mewe陀地，快D撳下面條link加入啦😄
#I want you to follow my page on MeWe 火武耀揚。邱瑞新

呢幾期山海真心好J
打鬥畫面好勁，分鏡又爽

支持龍哥
.
路西法...真係完得好和仔，但好睇嘅
其實如果佢多d fans
將本薑絲/路西法轉做中篇就正
.
SSL
天下無敵出黎呢兩期好瘋狂
都幾好睇

殭屍設定好好多
如果用個架構創作落去就正

呢期山海d分色好有心思同心機
好少龍少既書去到中後段都仲放心機落去

真係，好嘅配色完全令港漫/全彩漫生色唔少

SSL 同543 d 分色睇到有d 眼花

希望山海呢個水準keep 到完

有無車仔蒸肉餅

白粉南

之前先接管羅殺教

舊著可以係黑鬼德接手後開始睇

龍虎門Z〈新春番外篇〉，二月上旬出版(和龍虎門Z#6同步推出)。講吓內容，除咗有三段中篇新春獨立故事，當然唔會少得四格漫畫啦。
格式和龍虎門Z正傳一樣，也是132頁，$68。
特別版？有！下次再同大家講吓。

呢本野好好賣？出極都未完

到底用勇哥個面具喺邊度拎出黎？
明明比天下無敵打嗰陣都冇帶面具

塞佢個頭落火山熔岩度鑄面具

連個花紋都整到出嚟

老袓宗都有藝術性嘅執著

勇哥熔岩入體，火雲掌係咪再上一層樓？

鈦極金身天蠶炎身

真。地火燎原

尾期黑龍14關同小虎十陽紫焰終於比人感覺係高手

黑鬼德大概咩期數？唔該

如果唔啱睇黃玉郎畫風前期嘅舊著，應該第幾期開始睇先好？

1089開始，但個時仲接緊上手故事麻麻地，到新白蓮羅剎上力，由個到開始睇唔錯

張圖上網search的

講起奇龍
當日文虎做莊收外圍，結果秋哥贏，文虎咪輸爆廠嘅，後尾點收科?
文虎有冇破產?

我自己就1095

同樣都係千幾期 呢邊三邪仲係二流垃圾

無，文虎耍賴皮

大佬你即將開業都仲未諗好賣乜，係咪撈野架
蝕撚死你呀屌

虎哥真係好撚好笑

火武可以預知未來㗎

之前就死果陣夢到智慧做上市主席

仲見到大佬棠比人隊添

《演藝盛薈：風雲》
《風雲》漫畫陪伴不少香港人成長，全三部近七百回的故事，人物刻劃細膩，劇情峰迴路轉。《演藝盛薈：風雲》擷取漫畫故事中最令人津津樂道的情節，結合錄像、燈光、音樂、水花等舞台創意，立體重構漫畫中天馬行空的異想世界。
舞劇《風雲》榮獲 2015 年香港舞蹈年獎：最值得表揚舞蹈製作、最值得表揚男舞蹈員演出、最值得表揚聲音設計及配樂。
繼之前播出嘅 #香港舞蹈團《中華英雄》，一齊欣賞舞蹈團嘅另一個作品《風雲》，延續對港漫嘅熱愛。《演藝盛薈：風雲》星期六1pm #港台電視31 播出。(不設網上重溫)

漫畫原著/藝術指導: 馬榮成
導演/編舞: 楊雲濤
聯合編舞: 謝茵
音樂總監/作曲: 李哲藝
作曲: 蔡世豪
#真心推介

一陣1點會播風雲舞台劇

刀劍笑＃08珍藏版＃刀決

其實港漫黑白稿真係好靚
一上色即時膠化

係咪橡膠穎同laughing 哥果套

身型比例古古怪怪

回哂塘...
黑白稿仲可以用排線提高細節
一轉彩稿身體結構崩壞即刻超顯眼
右上角隻手同左下角主角上臂
fail 到

上完色即刻無哂feel

咁都刀劍笑d彩稿又特別衰嘅

看，這杯奶茶一看便知是大師傅功架

車仔肉醬意粉

唔係啦，嗱嗱林捉埋阿國，撚靚個餐牌佢先啦

冰火同源和興和菠蘿油

看,這個水吧伙計一看便知是有料的人,幾下功夫已經把整杯咖啡弄好

有冇人會幫襯
我就不了

細細粒珍珠奶茶

我有興趣wo

行入去都要好大勇氣
比人當係老MK

當普通冰室去食咪得

班侍應係咪個個六舊腹肌嘅公仔佬

應該同澳牛班侍應差唔多款啦

砰砰砰砰凍檸茶

五虎肉丁正

有南神幫你落單

手寫黑天龍大字

寫得好靚

原本和仔大人都寫得一手好書法

支持支持

聽日買

買咗黑天龍，諗起買封神創刊好似都十年前嘅事了

係咪有白龍睇
好耐冇買港漫呢套有D興趣

有白龍 黑龍 藍龍 紅龍 黃龍 5色戰隊

暫定26期

珍藏版西遊新春孖寳版，搶錢呀

又嚟王小蟲傳

無左李中興個名

又小蛇傳無名毒同屠龍篇仲以為正傳會寫返好主角，又走去外傳

鍾SIR 仲有無餘力編多本
定將一條大橋拆開兩本書

阿寶+鍾SIR, 天子六

知道姦興唔掂，即刻完左風雷，再用天子6組合出小蟲傳

正傳仲有

係咪即係宣佈王風雷傳唔會有續集？？？

容後再表啦

大肥話有, 但我覺得無

其實都只係想本書完整交待晒所有野
但連咁都做唔到
真係失敗得太過離譜

咁正傳會唔會係奸興接手返

我寧願你出邪神傳好過

最擔心都係呢樣

唔叫得黑龍係因為石黑龍?

藍龍諗起xbox隻game

德哥唔會咁癲
主力書點敢玩野

都10幾年前

廢事又以為係蛇貓門外傳

叫炎龍唔叫火龍

通常唔叫藍龍叫青龍

原來王海虎今日出結局，我仲未買

福龍同杜琪峰合照

最好炒鳩咗佢啦,
呢 D 咁嘅垃圾都仲有得呃飯食

畀人革走咗？

岩岩睇完風雷傳
如果姦興生生性性寫得正正常常既話呢個結尾其實係幾感人
不過可惜
搞到個結尾好撚無厘頭

喺生物設計上姦興本身就唔具備呢個能力，
就好似想隻豬生生性性飛上天咁
太為難人啦

係咪有合作

肉郎單官司打成點

預告時,什麼朝鮮之彼,出戰國武將.....
原來只係1/2個場景..............

姦興
今次風雷傳之後係咪唔敢放佢個名出來

都正常 無名毒之後佢係正傳好多野應該都唔敢寫 開本外傳俾佢寫佢想寫既野掛

冷靜下先喇
過一段時間等讀者仇恨值無咁高先出喇
今次風雷傳完全係姦興式爛書

一直都無講有續集

大肥果 d 聽撚完就算啦

鬼唔係李中興條友睇完或者玩完有關戰國系既故事, 突然間加落去啫
佢根本無諗過點收書, 完全係寫到邊諗到邊
退一百步佢可能有諗過個大鋼, 本身可能有個結尾,
佢都無能力編到出黎, 故仔完全失控,
又可能因為咁又唔夠時間咪夾硬完咗佢

又唔知點解佢老細比佢搞...

所以話佢係有本事水老細比錢開書的，
不過佢冇本事寫，
點解唔比有能力嘅人去做，各司其職呢

而家佢玩死自己，
又玩死老細，
仲有玩死埋最後嘅港漫支持者
三輸

所以雞咁腳完左本書算，唔係準備蝕大本

有野心想搞大故事
但無實力寫好佢
真心一開波跟預告突然穿越日本
再諗方法返現代仲好睇
好過所謂三大神人送佢去
我今期結尾睇到屌出來
最衰我一開個漫畫頭就要儲齊
真心後悔開套野來儲

到頭來又玩日本三神器真係老撚土

其實佢呢套野有幾個IDEA幾有睇頭, 基本上每個寫一套外傳都仲得
唔使長, 每個單完寫四至六集就OK, 點都好過而家撈埋一堆唔知做乜春

同埋唔使用風雷做主角, 四大男優是旦一個甚至邪神, 真龍都得
- 穿越返古戰國, 諗方法返現世
- 未來自已發瘋返黎, 要自己阻止自己玩矛盾
- 穿越去舊著, 開新平行世界
呢三個獨立出黎可以寫三個故仔, 都唔知佢做乜泿費晒

甚至玩新野
- 好似以前真龍咁, 直頭舊著開外傳續寫, 間單中穿插下新著既野
- 穿越去其他作品(例如古惑仔, 九龍寨城) CROSSOVER

要玩三神器大把野可以玩
無啦啦殺條大蛇出來
九唔搭八，未來瘋雷出來又唔知做乜
戰神骨格又係好笑
出一出又無左回事
又無啦啦爆勇哥出來做last boss
中興快D仆街死

姦興D書不嬲都係佢果陣諗到乜就寫乜架啦
邊有可能有完整故事

完全同意
玩穿越舊著
依家瘋雷功力都可殺到去結局白光前
咁樣crossover都好好玩同好睇

最記得預告風雷去到日本反應
加埋堆睇落幾有趣的人設
我真心以為係穿越日本打戰國

以前喺巴哈睇基龍傳書評，可以短短兩頁就前言不對後語

王小蛇傳觀望吓先再算

阿SIR們睇到就諗諗佢
可以玩外傳如
- 生化危機滅羅剎、東方朝屍破白蓮
- 超時空情聖王風雷
- 異世界轉生正氣男白俊
- 正邪觀念逆轉世界 - 羅剎門
- 文轉港漫大亂鬥

最後嗰點睇舊著醉拳有陰影不了

佢哋唔睇連登，睇香討

最尾邪神1對2淆底走路 真係笑出聲

戰國穿越條橋好似鍾Sir推
但出完序章之後好似度唔掂
姦興先改左穿越條橋個方向到而家咁
但我越來越肯定個故事中段肯定因為跌書(期期9打)再臨時轉橋去舊著世界賣回憶草草收尾等班老讀者繼續科水 邊有可能明知得十二期就前面一期打一個強者咁浪費架
打足8 9期之後咩新章突入又幾期完

我覺得佢地有睇 但唔揀呢到留言姐
始終呢邊無個邊咁多人 而且呢邊負面評價太多

唔啱聽嘅說話佢地唔想聽啦

戰國D情節係阿偉度, 做好左一期書但早間有一個決定性問題令到佢地唔可以用阿偉條橋。阿興接手之後從新做過個故仔, 個陣已經決定左係過去未來同異世界(舊龍), 所以唔係中段先決定玩舊龍。

竟然…但佢一開始好似已經plan好短篇十幾期
但都可以當中篇咁既速度去故事

其實好奇怪
上次去訪問個陣佢地預係20期內, 無記得出到4-5期左右, 德哥係FB已經話決定左12期完。以上次訪問咪後所知, 阿興應該有D橋被抽起左, 換個角度去估, 我懷疑條橋都唔完全係阿興可以話哂事, 但就只係單純鳩估了。

乜野決定性問題？
會大過而家本書嘅問題？

其實每個idea單獨拎出黎已經夠一個故事
唔知點解係要炒埋一碟

印度神童，世界最深洞穴，滅世危機，網上嘢炒埋一碟又搞惦

大家對李中興既怨恨應該都好很深(抱括我),
有親乜衰野都入咗佢數先...

(利申, 街霸開始買-第一期睇既印象應該係逆轉昇龍拳, 近幾年既港漫除咗和仔大人既書外全部都係問朋友借)

仲有3神器打八歧大蛇
下次再開新書可以玩deep state
加神秘人召開格鬥之王大賽，全球派帖俾強者參賽

呢個拳皇嚟㗎喎

小虎黑龍小龍組龍虎隊
邪神英明加求其一個用電組日本隊
東方一族韓國隊
又可以打幾十期

是但啦
唔係點樣最強者齊集，銀牙銀牙大爆炸啫

有D想睇風雷ending，邊度有邪道

老祖宗，王苦海，白痴仇可以一隊。空我，金聖僧同王風雷又可以一隊，諗起都覺得正

我估20期係好賣得就加，12期就最基本期數
決定性問題：我估就係鍾SIR 抽唔到身度，姦興又唔識寫歷史野

本身兩本都係鐘蛇主導 但佢編唔掂 咪比李中興搞
12期定20期 係睇好唔好賣 港漫不嬲都係咁

格鬥大賽怎能算抄蔘幫擂台，空我老祖宗咩絕世之戰都打過
成班強者最尾上航空母艦打boss,王小虎九陽失靈用唔到火，加埋d 複製王小虎，呢d 橋有齊李中興元素下輯deep state 浮上水面打nest篇,伏虎死咗帶返個天狗面具又出得

買書班手足睇到呢格係咪有講粗口撕手嘅衝動
fb d group 見呢張

免費也不睇
買左幾期都唔知講乜
預告又穿越去日本,之後又話救世,跟手好似睇緊海虎咁
之後又轉番去舊著
都唔緊要.................最尾結局買回來看.......呢12期想表達咩?

我當場問候咗李中興老母

睇到真係屌左一聲

即係=當我冇講過

真係好介意以前風雷同正傳駁唔到既指責

真係屌一聲

仆你個街，睇完今期，我唔會再買外傳

翻譯：
就且讓這一趟比我地水左買書嘅讀者，
當自己中撚左鏡花水月，其實冇比錢買過，
唔好嬲撚到連正傳都唔買，
將今次（第n 次）中伏，
當粉筆字抺左佢，
一齊唔好再提吧───

王小龍傳如果係鍾sir 主導我會支持

今輯好似個個都鬧李中興，但又無咩人提袁家寶
如果個故事咁多問題，主筆起槁都照去都有責任嘛？

到時真係天子6組合先再算

感覺上佢係知個故事唔掂，不過冇辦法焗去咁

打份工姐

有奸興一日，港漫永遠都唔會抬頭

唔通屌鳩佢 話我唔撚起咩

佢應該一開頭俾人ban稿ban到 “你想點就點咁去做喇” 佢自己都有講一開頭好多稿俾人彈哂
鍾Sir都有講過家寶有ban到姦興其中一場唔合理既打鬥
姦興話要唔知日本邊到打撚到去邊到 遠得濟家寶唔撚畫 姦興條友真係為左爆乜撚都諗得出

鍾Sir有時間先算喇
除非正傳佢寫順左上哂軌道姐
到時咪又係鍾Sir度個框之後姦興接力搞外傳

不過又咁講，
大家真係要忍到手先得，
唔好見到心愛ip 落喺佢手上，
又"含淚買書""比埋今次機會"
只要一日仲有人上佢當，佢都仍然會R 到野撈

真係受騙的那個比騙徒更混帳呀

總之見到有姦興份就一定唔買

係時候用手上一票去除毒瘤

真係要懺悔，又俾佢呃左12期錢

不會了 應該唔再買外傳了

屌你竟然可以頂得住買哂12期

不過我都買左第一期，
都係五十步笑百步

當時睇到一半已經想掉左本書佢，
哇難睇到呢～
真係未試過睇漫畫睇到有屈辱嘅感覺，
咁嘅垃圾都出到街，
跟本完全冇尊重過班支持者，當佢地係狗咁撚
屌佢老母如果我地得返呢啲港漫睇，
不如港漫文化完結左算啦

應承我，
當粉筆字抺左佢好冇

所以我真係要懺悔

我都買哂12期 屌

好彩我係買SSL，王海虎係公司有人買痴嚟睇

我無問佢攞返錢安撫我弱小心靈佢執到喇

竟然出番保羅伯爵

唔係編唔掂, 不過用讀者角度係唔會理解的了

可能都係政治問題 始終呢個時勢出有自己詮譯既歴史故事太冒險

仲衰過賭聖結局

無恥

有冇巴打有舊543想放？scan 版都 ok

SSL今期個跨頁封面好靚

其實呢，係港漫而家彌留之際， 作為讀者實在寧願見到好似和仔啲感覺到熱誠既漫畫而屌我地唔買（4期），而唔係同大家講港漫就黎死喇，屎都食住先啦（12期）。

恨鐵不成鋼呀！

畀啲骨氣讀者睇得唔得？

可唔可詳細講吓係咩問題？

講真從讀者看有好多問題………
1）預告說好的日韓戰國人物消失了
2）三神器唔係好明………
3）轉番舊著又好奇怪……
4）打緊時……我以為睇緊海虎……
5）打boss就咁輕易冰封加個核彈就完

翻睇通天新篇 好多年前學校請咗玉記啲人講港漫 我真係好後悔我冇問佢地點解通天新篇咁垃圾 同埋將泰國三教啲武功層數弱化哂38 39層天會唔夠蛇貓門九陽十關打

要 40 層天
同盤古 無極限先得

幾多層都無撚用啦，根本就係道經廢，乜鳩道經傳人龍貫天出場係威係勢，結果真係出手就比人打到一仆一碌

保羅伯爵又係道經

留 tg

佢唔係應該用歐洲武學/魔法咩？

對唔住, 因為係唔係可以公開講嘅野

單純分析劇本就錯漏百出嫁喇, 點講呢12期書都係向讀者交代唔到

佢剩係用過道經姐

杜sir 新劇角色取材訪問

又唔係, 我講個樣同人事無關, 好單純商業考慮同決定。
但12期書入面我都認為係人事上出左問題, 最少溝通上一定有, 但無辦法求證到。

虎兒會唔會同荃灣水和好？

我覺得佢會跟棠哥走，虎兒如果留喺香港嘅話，咁佢同火武邊個先係棠哥接班人? 虎兒一定贏唔到火武，咁留低無意思，比佢同棠哥父慈子孝咪算

但虎兒話要壯大歐家喎

開支散葉生隊足球隊咁解

今次的 HKMB X 玉皇朝漫畫口罩是以套裝發售，一套口罩有四大系列，售價為 $238，共 120 個獨立裝口罩，並會在 1 月 28 日發售。玉皇朝漫畫口罩包括:

神兵系列:(玄天邪帝,樂娃,西城秀樹,北冥雪,南宮問天)

玄奇系列:(天地盟主,南宮問菜,女媧,南宮鐵心,大羅刹宗宗主)

問天系列:(南宮問天VS炎神,剌邪篇 ,秘窟靈異篇,血戰四靈將,神兵玄奇)

玉郎系列:( 恭喜發財,身壯力健,牛氣沖天,金牛報喜,牛郎賀歲)

其他款可以入link 睇

勁柒

究竟老黃識唔識做生意?
你話有一個細公仔或者書名或者一把神兵之類簡簡單單既口罩或者都仲會有人買
你搞到呢塊廣告版咁走出街, 柒到上面你叫人點載?

戴個黃玉郎喺個口度

羞恥play

滿滿玉郎味，讀友大呼過癮

出個海虎戰紋口罩就有興趣
月巴老師諗諗佢

戰紋擺喺咀咁怪，
索性角色面相個下巴啦，
海虎，地獄，奧加，次男，買黎帶都過癒

新年啲親戚黎有節目啦，
猜輸左戴住落街排隊買麥記

呢個應該問口罩公司，點解會揀圖出到咁

用黑白稿出口罩 應該效果好好多

笑死

玉郎系列:( 恭喜發財,身壯力健,牛氣沖天,金牛報喜,牛郎賀歲)

恭喜發財,身壯力健,金牛報喜
第二, 牛氣沖天好X大陸,
好牛, 好牛X之類既只有大陸人先會咁講...

最後一個做乜春....
現代尤其是港台日牛郎一詞有乜意思真係唔知?

1.瘋雷與金羅漢回歸現實,瘋雷耗力過據不支,天下無敵問三神器在哪?空我說在瘋雷體內.
天下無敵急欲帶走瘋雷,空我反問他有方法取出三神器嗎?

2.空我將三神器取出融入法器內,瘋雷知覺全失倒下,空我也耗力過度意識空白.此時八歧
大蛇從海上冒出,上面更站著三人.天下無敵一看發現是腦殘勇.

3.腦殘勇以幻像表示可以給天下無敵想要的一切,天下無敵似被迷惑想交出法器,問腦殘勇
有何目的?腦殘勇說想創造他無法想像的世界.天下無敵說對這事沒興趣,但不滿他以幻
像造出的娃娃太放蕩.

4.天下無敵御劍飛行斬斷八歧大蛇,再飛向腦殘勇,腦殘勇施展異境界之力瞬間消失反掐脊
椎.此時瘋雷醒來搶走法器,原來空我在取出三神器同時傳功.法器力量令腦殘勇來不及
瞬間消失,天下無敵反擊,腦殘勇衡量戰況撤退,八歧大蛇被收進法器內.

5.空我說瘋雷因神器碎片的關係才能承受空我功力,空我交代天下無敵把神器帶到另一時
空丟掉.空我領便當.

6.天下無敵與瘋雷來到1945年長崎,將法器連同八歧大蛇丟入原子彈爆炸中,八歧大蛇反抗
,被瘋雷冰封轟入爆炸中.爆炸將天下無敵與瘋雷震開.

7.瘋雷醒來,來到另一時空,香港三疊潭,一青年阿發正準備煮紅豆沙,另一青年卻正打算隨
地小便.此時時間停頓,胡琴幻影出現,說瘋雷阻止一場浩劫,天下無敵重返他的時代,腦
殘勇亦得到第二次機會善待妻兒.

8.胡琴幻影說三神器為了答謝瘋雷給他機會改變歷史救這個時空的瘋雷,若阻止紅豆沙事
件從而迴避蛇貓門與羅剎教的衝突,這個時空的瘋雷也不會死在假甲賀真弓刀下.瘋雷最
中決定不改變歷史,如同沒救胡琴一樣也不打算救另一個瘋雷,否則就嚴嚴重改寫蛇貓門
歷史.

又話集齊三神器救世，但最後解決辦法係將三神器同大蛇扔去原子彈？
個邪神無打度咁就完咗？

黑龍個面相有何志文feel

玉郎賣定廣告
3月應該真係出神兵

神兵問天質素唔出好過出

你會唔會買嚟戴？當支持黃生

真心唔會

我睇書only
如果佢新呢本係接神兵2寫應該好啲既

佢出得個口罩係唔係意味住個神兵版權講掂數？
之前好似話佢賣左比大陸唔出得？

黃口罩咁撚古惑

我聽到個版本係：老黃賣咗版權俾強国出手機game，佢漫畫可以繼續畫，但係要分水俾強国公司，條友唔係好想分水俾人，索性摺書（未fc)

好撚柒
戴果個神人

月巴
做乜變到大陸佬咁款，
話哂abc 回流

虎兒連圖騰都無，除非繼承到棠哥嘅羊頭妖獸，否則只係一般紅棍水平，唔好話火武，連耀陽都可以打到佢叫「妥喇妥喇」啦

哦 咁可能有機會
分水咁慘 依家咁既市仲要分水

封面無咗李中興個名

我仲以為facebook班癲佬係講笑，睇黎真係要轉行做保安

佢都搵夠啦

搵夠讀者笨

會唔會老黃搞新著小流泯出唔成, 三月出既係新著神兵玄奇?

唔知係唔敢擺定真係炒左呢

有無可能老黃開新書挖佢返去?

真係離開Art? 書尾員工表都無左佢名

如果係咁的話，
應該都係開問天
正呀，
等睇問天穿越時空救世武道會，強者匯集銀牙銀牙大爆炸

老黃想提早退休

書底果表都無左，咁應該真係無左

呢啲嘢以前神兵都做過

如果噤撚閪都繼續撈真係冇天理

神兵前傳4 穿越返去南宮逸年代
寫到成PAT屎咁

接返皇朝君臨？

佢難辭其咎喇今次
真係咪再俾佢掂龍虎門

佢有份搞即係唔使買

屌佢啦，好地地做好皇朝咪得囉
因為版權野夾硬完，嬲撚到成套掉左

正傳應該無惦好耐

究竟係唔賣得 定版權問題 根本無人知

神前3黎, 神前4係獨孤星夜

Sunny 有無收到風姦興係咪離開左Art？

應該係應客戶要求某人品味一如既往有目共睹

個劇力要煲多幾期先
之前本《阿修羅》三王寫得好出色，
反觀羅侯印象後期就係不斷打打打，
無前期、中期著墨咁多
本身以為臨完場會寫返少少同「時雨」有關嘅嘢
希望今次黑龍個角色可以立體啲

新新龍呢幾期啲打鬥感覺紮實過之前邪神場大龍鳳

詳情please

前幾頁好似有

今期543封底廣告，新作：天妖玄奇
雙主角：問天，姬發

做咩今次唔印自己樣呀

$60 剩係多咗利是封？

普通版送海報同生肖運程，金銀加送問天或姬發利是封

新書叫天妖玄奇？
個書名咁唔老黎，唔似黃生風格

我睇佢封底廣告係咁叫，應該唔會錯卦？

唔通係武曌大周背景？
天子入面最有空間寫既天妖傳人係武曌
除非天妖另有所指

果套係邱瑞新寫
不過冇開名咁解

如果有design 我都敢戴，但依家只係將彩稿印上口罩又真係柒左D

有個問題
其實成個真龍部好多神(本來)
咁班友應該有自己個名，唔會用顏色分
第一期都死左好多黑龍。
咁今期有冇講佢地原名?

天妖??
咁偏鋒?

天子一有黃易幫手寫前半開靚個頭
依家真係唔知邊個舞得掂個故事
個故事一唔掂, 就會好似天子5咁 (又係雙主角), 唔知寫咩咁

天妖玄奇個名真係唔多掂

有冇人知小流氓版權案判成點?

講真
天妖個下爬做口罩圖仲好

(天妖)屠神訣+神兵(玄奇)?
定係問(天)(妖)魔化既神兵(玄奇)?

玩問天入魔.........................你姦HING被挖角既可能性高咗...
但係玉郎會咁玩欄自己個IP咩?

(謎之聲: 你睇下D口罩?)

小流氓單案未有判決
咁今日仲有冇文傳小流氓出?

玩爛又唔係未試過神兵問天

有諗頭

依家黃玉郎又可以寫神兵、天子？
咁我想問當年腰斬皇朝君臨係乜一件事？
利申：買多本SS L都唔會買任何一本玉記書

可以再嚟多次同一條橋
問天要集齊神器阻止天妖滅世災難，穿越返過去同姬發合作互轟去未來，中間天妖又吸咗d神器啊，收集各種神兵骨架啊，其他容後再表，最後大爆炸完場

我想像效果係咁

只可以講問天唔係買座保證，唔同王小虎

正呀
比李中興玩爛埋呢舖，
老黃都可以安心訓落棺材了

期待問天雞姦姬發，
最強一式對碰，銀牙引發滅世災禍，
讀者大呼過癮

含淚買第一期

個名唔掂喎

正傳會唔會有無間易筋經？

網上圖片

好感動
等左咁耐終於再見到問天

好似無睇過姬發

以仁愛感動天妖

想問下呢一套係唔係
接神兵玄奇2 寫落去？

大家肯定李中興會過去幫玉郎？
玉郎 x 龍少 x 中興 x 本身玉郎班底

會發生咩事

如果李中興仲有人搵佢出書真係奇蹟
希望真係唔好再掂新龍/新龍外傳就夠

1、打吓擂台再拯救世界
2、故事哇眾取寵但故事邏輯錯漏百出
3、set一兩個老嘢扮搞笑嘅角色
4、想玩吓歷史但畫虎不成反類犬

玉郎味setting就不用多說

天晶大爆炸

總之肯定有場絕世大浩劫要互片

玩架空好過喇 歷史靠而家班無乜墨水既編劇好難寫得好
無喇喇出姬發…咁成為天子前定天子後先
天子前又會比人拎天子一比較
天子後又唔易寫 無可能講個天子走左去捉妖架

幫玉郎
幫手送佢一程
龍少慘成共犯

有龍少返黎幫好期待

神兵x天子 但無鐘英偉幫手
唔樂觀

唔好有期望，文敵之後都冇人有呢份能力

文敵應該係港漫最後一個真係識行商業橋嘅編劇。

最多咪幫手畫個創刊封面，人設武器設計

呢本新作寫返依家543呢個水準
唔會太差既真心

幫手起第一期

山海都起唔切...

俾慶仔起一兩期囉

文敵玄學好深研究，相王，俠骨神鑑好好睇。度玄幻野好夾港漫尤其玉記書。不過佢思維好跳脫，好多伏線後期會無左劇情唔嚴謹，但勝在非常熱鬧。
佢最後果本港漫應該係春秋戰雄？去到神朝都好撚好睇。
鍾sir 風格唔同文敵。劇情搭實d, 但要時間醞釀。
劇情嚴謹，好多線會呼應番。比較慢熱。

慶仔起稿都好慢

所以鐘sir係岩潮華版節奏

神兵最好睇係 邪帝到打天魔前
戰雄 係神朝內亂到神帝死前
往往係前期設定最後BOSS打完就應該收皮

邪帝vs宗主已經最後顛峰
去到玩儲魔兵個段已經唔算好睇

戰雄中段開始hea做 無記錯換走文敵之後已經爛爛地等摺

有冇人買左龍神?
喺街好似唔見有，咁快又斷巿

無, 係直頭無嘗試收風
都好老實, 睇左咁多年港漫, 落名唔做野 或 做野唔落名 都好常見, 漫遊者試過無出名但幫玉記編劇, 剛剛俾人屌到上天嘅風雷傳奇又有修羅落名但無實際編故事, 阿興本人都有過無落名但幫手做過鐵將縱橫嘅事件, 對於佢係咪真係係德哥公司繼續做我其實唔會特別想知

22號先開波, 無咁快喇, 下次庭期都未排

應該無發街, 上收藏家或者漫城個網站買

唔係掛姦興有幫過做鐵將

應該係好短時間, 其實唔係龍少係最後個期鳴謝name list有佢都無人知
所以話, 其實阿興D橋好多時都好伏, 但唔落名的話你睇完都唔知係佢

人係公司無書係手, 上網偷住圖先, 左上角編劇名單

咁佢彈一兩條屎橋都可以偶有佳作既
我信佢係有諗頭 但要有人幫佢執漏補底
但補底個個有本事(鍾Sir)又未必接受到佢既橋
但搵無乜經驗補佢底 今次阿修羅 家寶咁 就奶哂野
好多時俾佢話哂事就會出哂事
有時可能墨水少會睇唔遠 預計唔到後果掛

所以文傳話28號出小流氓想點？

d 黑白稿咁撚靚

佢有註冊ed的商標在手, 黃生就係想申請個商標無效化, 係佢未做到之前, 文傳出小流氓書應該無話唔得, 咁黃生有無得申請禁制令我就唔識了, 太專業的範疇。

呢套我斷斷續續都睇過好幾次
但無一次可以由頭睇到尾

成個信和都無
我都係上收藏家買

時隔11年《風雲3》將開機，古天樂出演斷浪，新人物鐵狂屠將登場

唔知邊個做懷空

據聞今集斷浪會係主角，鄭伊健郭富城會回歸，但只屬客串性質。

唔係掛
無城城 伊健好似無咁好睇

斷浪做主角我覺得幾有趣, 不過古天樂都五張嘢

希望唔好再搵第二集彭氏兄弟去執導，攪到不知所謂

默劇
成套野好似對白唔超過250句

係，好撚ON鳩

呢個字讀 霸
城城： 霸？

有無人知係咪真係宜家開拍？
定流料

我想知燒山閪仔套三國無雙咩情況

今日導演周顯揚終於宣布，電影《真·三國無雙》的所有後期製作經已完成，但因疫情關係需要暫緩上映，大家只好一等再等。

Wiki 寫今年上

上年年中，我睇過報導，話風雲3 本身係由馬榮成同新導演聯合執導，亦有POSTER 真係咁寫 (見下圖)。但早幾日，我喺FB 見到一段簡體字報導，話導演已經轉左做葉偉信，三月開鏡正式拍。

老老柒柒，演員又咁大卡士咁大投資，搵馬榮成執導，佢零導演經驗，唔好玩啦，你話搵佢做顧問/監製我就信。

我都係見呢篇簡體報導但又唔見其他人講

留名等睇女主角又係搵大陸女演員做

對白多少唔緊要
問題係佢地冇凝聚劇力

掛名賣FANS啫
真係執行就第二個啦

馬榮成風雲 2-3都近乎唔睇得

懷空搵步驚雲果段我覺得好好睇
好睇過之前
玩番小說搜神記果D人都唔錯
步驚雲一出番就唔睇。

葉偉信 係咪拍葉問果個？
係既話佢拍商業片都可以既

最尾打咗咁耐，但原來只係大家個心理上對打

拍龍虎門果個

屌
呢幕好似笑片咁
何家勁又演到好似索左k 未醒咁，
城城個仿然大悟表情又似吳君如咁

3個都五十路，
真係拍埋最後今次啦

景甜做第二夢
不知名整容山寨AB做楚楚

最後十幾分鐘大戰好似拍MV 咁，on99 飛來飛去

當年第一套風雲我睇完真係覺得似笑片...
同返古惑仔班底去拍, 成班真係著到MK咁

所以第二集同電視版已經無睇

但係千葉真一做雄霸還原度係100%

阿蛋做文丑丑都一絶

重拍嘅可以搵黃粗鹽

唔洗啦

btw斷浪都係第一部最型，邪得嚟又有主角味，去到第二部變大boss就冇咗嗰種可塑性

斷浪都係夾硬黎寫死既
明明舖好晒路寫佢改邪歸正...
明明以前寫落既風浪友情...
突然間都要寫佢變大BOSS

唔知呢段係丹青定馬榮成本身既意思
但係好明顯係諗唔到點寫, 夾硬搵個大BOSS出黎打
你殺晒風雲身邊既人只係為咗將兩人斷六親再用最後果段結尾收埋佢

成本野有大BOSS格既...
聶風入魔後寫風雲決我覺得真係寫得正
雄霸死得早, 但係寫得好
絕無神係勁, 但係都唔算收得好
神將又無端端變好人死X咗
徐福最後又係死得岸鳩
斷浪直頭死得無喱頭
唔好講侏羅記暴龍, 我頂佢個掣睇到果頁我屌咗出聲

根本馬榮成畫得好靚, 但丹青寫好咗個頭但係唔識收尾

至於風雲小說, 我係睇晒
丹青D文筆就算鳩數啦, 睇佢都係為咗風雲情意結
但係個故仔去到一半就無咗, 無駁返落本篇之餘, 本篇出咗神將
咁雪緣神母呢? 仲有你地練咗移天神訣同滅世魔身
最後話跌落深淵都唔會死.....好啦, 風雲結局啦, 佢地都無返返出黎...

好, 發完UP風

我覺得風雲小說同漫畫係冇辦法接番埋

本來小說原意係補完漫畫冇講嘅部份
所以我認為小說係丹青有100%主導權
但漫畫就肯定係馬蛇100%主導

我覺得小說由少年篇去到魔渡眾生都好睇
之後就真係為出而出咁

同埋關於打BOSS嘅問題
馬蛇同龍少係對大BOSS嘅處理仲係好老一輩果種(即同黃玉郎一樣)
即大BOSS一定大隻樣衰，絕對邪惡。

肥良係新一代，佢嘅大BOSS唔關正邪事。

同一間口罩廠但覺得今次古惑仔好過上次

睇埋刀決之後，要到正邪決先好睇，中間真係麻麻

有d想為刀決買今期
本是同根生，滅絕紫禁寨到六合名劍個d麻麻地

係好過老黃花喱綠果D既...
離遠睇, 呢次就好剪咗張報紙"撻"咗係塊面上面咁...

叫可以戴
但戴出街都柒柒地
都唔知會唔會俾人逗

好柒.......

唔會啦，
而家啲古惑仔都唔睇漫畫啦，
會睇漫畫得返我地呢啲老毒撚

今次係咪又係叫人買兩個,一個用黎儲,一個用黎用

如果仲有牛佬的話，應該會咁寫
唏！話咁快又到星期一
呢一期，陳浩南口罩，期望做得企企理理，希望大家喜歡！
而友情歲月冰室，自己覺得近期頗有水準之作
陳浩南口罩，尚未捧場嘅朋友，記得買返套啦
好嘞！同大家傾到呢度為止
星期四再見！

牛佬間冰室開左未?

仆街，洗白？

會唔會佢之前咁衰格係因為鬼仔?
佢睇信之後個鬼牌爆咗?

上期先話佢屈鳩臭口柱落格架喎，今話就學人講良心?

咩料呀 好大浸蝗味

咁間舖確實真係喺大陸

我都係上網咁岩見到

媽，好柒呀！
之前睇YouTube 搵港產片勝地條片，見佢話响強国搞飲食，原來整檔咁嘅柒野

但佢帶緊白骨灰頸鍊喎

虎兒賣哂啲場比和創發,其實比棠哥知道激唔激死佢

有冇人知西遊珍藏本第七期有未
又話第七期提早出版 早幾日行均晒啲檔口都冇

去信和啦，孖寶版呀

誠品會有

有

多數報紙檔都無入貨

我問左熟同幫手留貨果間報紙檔
話只係來左第六期
第七期仲等緊佢返貨

屌唔怪得啦

早兩日三聯都有

無劇透
下期龍虎門提早星期一出啊

唔知點解獵龍篇好睇過屠神篇

李中興係香討留言, 應該真係走左
#2622 發表於 2021-1-29 09:38 AM 只看該作者 大 中 小 繁 簡
首先講聲唔好意思咁耐無上黎，有好多野小弟唔係太方便回應，上黎主要目的只係想同大家講聲多謝，多謝咁耐以來可以同大家交流，其它野就唔再多講，希望以後可以繼續同大家傾計，就此別過先，多謝晒

最大可能因為王風雷大爆死被人炒..

坦白講, 我睇街霸大既, 當年迷街霸超霸仲迷過睇天下龍虎門古惑仔

佢果套將武俠江湖套入現在近未來式既世界觀其實唔係唔得,
不過只係廿幾年黎都無進步過, 個腦個留係八十年代

D人受你一次, 兩次, 第三次就悶啦
之後既野就抄抄埋埋一碟開咗個頭, 但係後面又亂鳩咁黎......真係唔得架喎

龍虎門死到人係值得開心嘅事

其實早死早着....金羅漢D性格變黎變去...

以前細個因為街霸好鍾意許景琛加李中興

天行社本本買齊 諗返好後悔

到後期王風雷傳見佢d旁白照dup 刃牙真係頂佢唔順

而家見佢比人炒好開心

隔幾日就出

前面唔係有巴打講其實佢都係顧問形式幫art架咩…
有位合作自然會再走返埋一齊 不過應該唔再搞龍虎門野姐

我又係。第一本科水買嘅港漫就係街霸，然後由超霸開始，一路睇赤蠍、球王傳、妖神傳、少年街霸到街霸III，直至天行社早期都有睇。十幾年前買過兩三期街霸IV，已經唔係以前嗰回事。之後無再睇李中興啲嘢。幾年前買過許景一期漫畫少年，失望到喊，印象中成本嘢都係抄嘅。

睇返同易天行無關，本身係重傷影響同胡編諗住寫小虎未開發嘅九陽神脈逆亂，但寫寫下無咗件事，易手前小虎就咁都練得返上七陽

佢地早期果啲東抄西抄，加少少自己野走捷徑，
其實幾有地道香港仔走精面發跡味嘅，
不過可能當時紅左成十年時間，
成功來得太易，佢地都冇諗過再增值自己，
講真佢地而家嘅能力，
同廿幾年前第一次買佢地嘅街霸係冇分別的

到左而家有料都好難成功嘅年代，
佢地真係好應該被淘汰架啦，
就算出垃圾書都比新人去出，當吸收經驗啦

近年無再買佢哋啲嘢啦，無得評論。就算許景本龍虎門Z越畫越有，我都唔會再課金支持，更何況李中興本王風雷畀人屌到上天花。

其實許景啲Q版我幾鍾意睇，例如嗰四本薄裝漫畫少年（天行社？），雖然後來畀人踢爆畫面同故事都衰抄襲。

佢地成功既係街霸, 超霸, 不過敗也因為街霸
街霸有一半係靠GAME名氣所以不提

超霸算係街霸式世界既廷續, (第一期叫超級霸王, 封面仲要照抄當年街霸第一期....當然, 當年街霸第一期封面係照官方海報畫既, 不過佢有版權就唔過問啦..........................."路人A: 咪住, 聽聞版權好似去到第五六期先攞到架喎, 我: 咁我唔知啦")
但係超霸的確幾好睇, 由於脫離咗街霸既限制,
就可以將已經建立到某個程度既"許景中興"式既世界觀自由發揮,
某程度其實已經超越咗街霸
赤鷲赤無極既成長亦都好好睇
雖然感覺都係"許景中興"式既左抄右抄, 不過都抄得幾好睇
最可惜既係個結局係匆匆完結

後面佢地成立天行社專注遊戲港漫反而差咗好多
出既書十本有九本半都係垃圾
請埋D人例如0靚榮(和仔以前畫拳皇既主篇)同埋鐘國光(肥良棄將)...
得罪D講, 我當時叫佢做垃圾收集站

其實有機會真係想重溫一下超霸世界
不過十大書坊無咗後都唔知有無機會再睇了

赤無極
殺神篇睇到已經失哂方向

肯定唔會係佢啦
角色仲有好多空間

大當家好假,寧願自己功力最弱都要全部人平平安安

超霸我都幾鍾意睇，尤其開頭十幾期畫面做得唔錯，北帝國內亂嗰段幾好睇。早排翻睇一次，正如樓上位巴打咁講，殺神篇係有啲失控，尤其係後段隻外星人（唔記得乜嘢名，利維拉星人仇家）出場好似只係為咗令赤鷲升level咁。故事尾段一味打幾個利維拉星人，幾悶下。個結局我就覺得okay，最少唔係打贏boss然後全書完。

睇點理解
即係佢唔介意自己係龍虎門最弱︿只要龍虎門最弱已經勁過晒邪神班友就OK

0靚榮去過天行社>?
出過咩書?
我一直都好奇呢個KOF97主筆之後去左邊
天行社好多GAME,咩鬼武者,生化危機
但佢地搵唔到本書出黎做台柱,

風格
許景琛以抄襲日本漫畫家池上遼一最為人著稱，不論畫風，構圖和故事橋段都和原作有90%相似。故有池上景琛的稱號。
邊個寫架

bio hazard 3 得唔得？
早排出bio re3, youtube 有外國人整返港漫版追跡者vs g virus 做有聲小說，下面d cm 話劇情同畫好睇

3其實唔錯,他統合埋2既劇情人物一起寫
但好似都係30期+-
但天行社就係搵唔到本好似其他公司咁可以寫好耐既台柱主打

天下→風雲
海洋→海虎,武神
玉皇→新龍,天子,神兵
老馮→霸刀
牛佬→古惑仔
瑞新→火武

又通天 唔係死曬

仲有 至尊會又唔講

明明奸到出汁 講話 會搵 東方無敵 報仇
但 黑龍傳 同 風雷傳 講到變到搞笑角色

古龍群俠囉
頭髮入面收堆左5把4.5尺長劍

王小龍呃咗九陰咁耐，都無搵東方無敵報契媽嘅仇啦

話明呃

之前通天風雲篇太差

如果當初無名罪編直落獵龍 會更一氣呵成

都係既，鍾Sir 一定覺得咁樣直落故事太單一。屠神獵龍開頭都有三四線行緊。後來d 人話太散先變兩線甚至一線故事。

仲有無人記得個時王風雷個時要黑龍搵盟主寶劍個劍鞘有咩用，最後點？

其實都好中肯

應該唔記得

呢個我好似NEWSGROUP年代已經見過人咁叫佢...

基本上都係GAME書..........記得BIO HARZARD2定係3?, CAPCOM VS SNK都係佢地出, 記得當年佢係玉記畫SF3, 然後出走畫SFEX2個故仔夾硬接住之前本野落

而同時出咗本野唔記得乜鬼神兵既野第一期送咗把十三定十五吋長既膠刀
除此以外既GAME書以外既書...我無印像...

夠打先得㗎
有邊次同各大教主打單對單係贏到？
次次都人多蝦人少

反而我唔知佢係天行社畫過乜
我有印像係因為當年某本雜誌有訪問過許景, 同時有鄭耀榮同鐘國光

仲有劉定堅間自由人出刀劍笑

當年港漫都算百花齊放, 都唔知點解會搞到今時今日咁...

記得當年D主筆成日互相攻擊(肥良, 馬SIR, 老馮等等)
有時書外既恩怨情仇仲好睇...

當年其實都有友好既一面...
柏迪, 司徒同老馮當年一齊出咗本風塵三俠, 原意係互相出書有CROSSOVER呱?
但係好似斷咗尾...係咪最後又鬧翻咗拆檔?

十幾年前，聽人講佢漫畫做唔掂，轉行做小巴司機。

0靚榮當年喺鄺氏，真係撈得幾掂，可以買波子，但老實講，條友既主編功力真係不敢苟同，仆你個街HEA到暈，每頁畫到大大格。

如果你係為左營造氣勢，間中一、兩頁大格冇所謂，但佢唔係囉，經常都係大大格又或者大頭就一格，佢做主編都做得幾撚疏乎。

我拳皇96至98 都有買，純粹係因為本身鍾意隻GAME，係情意結先買，絕對唔係因為佢主編，又或者嗰D 撚屌呃錢特別版。

我當年都係細個喜歡打kof先買佢書
而家諗番都幾識賺錢，咩特別版
結局又分開幾隊唔同封面
咁當年鄺氏果推主筆去晒邊？都幾好奇
0靚榮，仲有個畫餓狼傳說，其他遊戲改編書果d

我淨係知拳皇96主筆鄭健和最醒，晨早過左去跟肥良，而家自己做老闆，不知做得幾好。

其他餘KOF主筆真係唔知

我果時都有䍤拳皇街霸，成日見到兩邊都互串，
我都係支持街霸多 d, 果時覺得街霸 d 公仔好靚，
當時鬼知佢係抄咩 拳皇就學上面巴打話齊下下大大格，
d 面相又閪，如果唔係隻 game 都唔會買

me2,
當年幾乎買齊晒, 仲要有特別版就買特別版, 不過都係果句
搬屋丟x晒了

有無人記得出過矢吹真吾頭巾特別版

有,記得,好似係98定97?

我有買，當時乜鬼特別版都買
上次搬屋嘅出土文物

嗰陣街霸出過「KEN七色鬥氣」版，用電腦將呀KEN 件衫轉色就當係一款特別版，真係昆水既極致

我記得有一期係買齊七色去信和換本幻氣版，
好似就係呢期

幻氣封面

比較有印象係拳皇97曾經出過一款八神「瘋狂之血」特別版，真係送一包血（應該係染紅左既水）比讀者，咁撚樣都得

但果陣玩封面嘅特別版真係有創意過後期送兵器

我記得當時好似仲係13蚊一本年代？特別版就會$15-20一本

同埋當時真係無得講，你入機鋪，一係打snk 拳皇
一係打capcom街霸
咁跟遊戲改編漫畫書對打，互串都岩既

屌碗野似屎多過麵

智慧真係返嚟

不過當年覺得呢d特別版贈品好正

又係大大隻字轟隆

相執係咁

忽然醒起街霸3有個阿龍棺材特別版

破折號+轟隆
水深signature

其實我地讀者都無謂俾佢撚
次次大龍鳳一輪又各自回家
又繼續呃錢，總之唔死人唔會再買龍虎門
睇情報都夠，反正劇情唔會有進展

之前話搵咗黃孟元幫手，去咗邊？王風雷傳個面？
正傳d 線條好粗鞋

呢個係咪舊角色 ?

白朗？

已經唔撚記得咗係咩樣
白無涯同白俊其實死咗未 ?

似白朗

白俊冇記錯應該死咗，白無涯真係唔記得

白朗

白無涯同白俊下場唔記得了，新著正邪太多人無咩表現

下期2月18日出? 咪即係無停過?

文盲個下真係

講真寫完一大輪野唔死，觀眾最多都係媽叉一陣，唔會流失好多讀者
如果有一日主筆真係決定弄死一個人，之後跌書，咁就要搵人負責………所以我諗真係唔會死

應該係講明主線人物 勇哥聖上果堆唔死得 王小一族又唔死得

似係白朗

白俊係冇提到係生定死 白無涯就被痴油五郎打到殘咗 比白朗救返就冇出返場

白朗係咩定位 舊著得白俊, 廣法堂死淨種

原設應該係奸仔
而家唔知
不過佢應該會堅持行不擇手段殺蚩尤同鐵五郎呢條路

健全版陳傲雲

睇吓鍾英偉點寫喇
複製陳傲雲又冇意思
反而會唔會寫一個有D好嘅仆街
又或者有D壞嘅好人(我指真係會做壞事害人但又會真心幫人)

出場好短時間著描寫唔多就失蹤，轉製作班底先入道經戰隊再出場
唔忠唔奸

都係死剩種 白俊響新篇玩殘咗 所以出返個人去復興廣法堂 佢一出場就毒韋陀 sm通天教啲人 而家寫佢跟龍貫天 你當佢強化版白俊

無追成百期，想知victor 功力有無升級？

忤郎起碼玩多篇通天風雲,
可以同毒娃扑嘢了

今期SSL未買，下期係咪下星期四出？
定係再下星期？

下期 18 號出

Thz

咦？我仲以為25號先出

早排獵神篇功力上到終極歸一
不過暫時都唔會再出場住

屠神篇先岩

功力回復，仲執死雞打贏邪神，威威

Victor 咁生性識執死雞打贏勇哥，好威威

黑面
姓白

都好耐喇
真係好討厭呢隻風格

係 仲呃多左期

以新著畫功都係畫到男同男扑咁
唔會有咩好睇

有無人期待王小龍傳
正正經經講番龍虎門故事，仲要同正傳有關聯
但係用阿寶海虎風格，我只係擔心鍾SIR分唔分擔到姐

如果狂龍計劃成功王小龍變殺意龍，真係殺q 咗王老虎就買

係咪唔會影響正傳？又ova咁

係 支線咁
你想睇咪買 無睇都唔影響正傳個隻

from 香土：
今期一半係牛輝 另一半係袁家寶起。

黃孟元有份做今期實景，特別係杜拜嗰part個景就好明顯係佢畫嘅，新新龍本來個班底做唔到呢堆景。

尾頁個廣告唔係洪遠里畫嘅，係以前龍虎門外轉嗰勾頭 華記手筆。鄺志德已經搵咗佢過嚟幫手取代佢公司之前另一個勾頭。

似乎新新龍改善緊畫功個方面

唔怪得撚到期孖寶版出黎
仲要18號就出到下一期

唔怪得最後個頁玉兒個樣正常左
其實我對女角個樣要求唔高(已經唔使佢靚到山海咁) 有今期臨尾玉兒個樣已經收貨

要改喇
對比 543 山海呢堆玉系書
新新龍真係好醜樣

咁杜拜塔擺明係袁家寶圈啦
仲以為牛輝進步左咁多添。

有生身之年睇到終極歸一 感謝主

智慧出埋場啦

咁牛輝都係進步咗嘅， 起碼穩定 d
我反而唔鍾意洪遠里 d 頭對眼有時黑色一點就算

好快就見到問天
至型既問天 綠珠 鳳凰之心
應該就黎出廣告

陳佳華？唔好得幾多

馬sir

智慧出山

全部鄺氏舊將

做乜畫楊過?

射鵰隻手遊

大壞蛋btw我記錯定點智慧最尾好似斷咗隻手架?

佢有冇做過坐館？

大古惑，柱哥，道理哥大戰智慧嗰度幾好睇

好似無，當年佢係扶佐治仔上位再控制佢

駁返 後面預告有文字交代

第一眼睇咗成

吳剛同何家勁真係為80年代港漫而生

劉家勇係天下無敵

何家勁係傳統港漫主角樣

火武想5年內做龍頭,但旁白話佢1年內做,即係華興好唔掂

我好想睇到韋陀上一間可以屈下 d 奸角機
不過應該唔會見到

即係準備駁返去個預知夢?

何家勁後生返十年嘅話ekin應該冇運行

咁虎兒咪要隊大佬棠

或者雷公唔做

其實呢架一間級都唔係咩屈機野
應該會再出番黎既

本身教主級係二間 火雲邪神復活之後 個個教主都升上一間， 而家最強嘅教主應該係龍天下 可以同復活嘅火雲邪神 五波

龍天下個師父最勁

龍天下同火雲邪神打係大約邊段故事？無咩印象
胡編d 設定成日好似d 野但寫寫下又咩事都無，初初出至尊會咩復辟帝制，龍天下用埋d 咩大洲神劍以為係對應東方無敵，二個會有咩特別，點知咩都無， 小魔棍d 裝扮造型成個石黑龍咁，以為有咩原因，點知見到面連互動都無

邪神復活+獵神者編中間

750至850期左右

thx, 過二日翻睇下先

搵到喇係780

鐵令公復活

至尊會係愛新覺羅後人
東方家好似係明朝朱家變種後代

滿州人VS漢人

祝各位新年快樂 龍精虎猛

龍少啲橋真係不停重複，睇炎帝臨時升lv真係睇到悶，有時爽爽快快打完仲好啦。
鐵醬果時不停睇李建成死極都死唔去睇到悶

容後再表

後期出埋高祖又內鬥，就覺得佢只係強化版真龍無敵金聖佬真龍<=>高祖諸葛無我龍天下

好耐無睇
想問吓
潮州 係咪姐係蝠龍？

完全唔係，潮州係《火紅》入面一個二流反派，蝠龍係《耀武》入面黃暴龍頭馬，年代差廿年

舊著畫面真係好癲

我反而睇唔慣呢隻畫風

話龍珠式太誇張但好睇其實無咩所謂

好有氣勢

當年邊個係主編?

黑鬼德

之後好似仲嬲到一拳打穿人個肚

同而家比 而家龍虎門完全係兒童向
而家打中都唔覺得痛

好有無限死悟空嬲到變超西個feel

真・雷電神腿

呢幾格超正, 呢D先叫連還圖架嘛...
少旁白, 畫面上做到流暢連慣

如果係新龍新新龍...
一定會有話咩"小虎一腳正中心口","順勢使出神龍擺尾"呀
"再使出雷光斬首直擊翻江蛟後頸"之類
就算圖一樣, 出上面幾段字都破壞果種順暢既感覺(因為要分心睇字)

黑鬼德將小虎寫成有經歷變得不再留手，充滿殺氣，唔再婆媽。超級爽超級正

伊賀愛畫到王小龍咁

出咗書 ?

未出，d 圖from鄺志德fb

老妖飛妖小鷹會唔會是旦一個比老天尊祭旗

伊賀愛有九成機會慘死...最多都係死埋雙妖
小鷹就應該唔會死
銀鈴會被人捉走, 死都係差唔多尾既事

唔好以為改個名就唔知你係小龍喎
扮死?!

唔會掛 唔係話班女會同黑龍有互動咩

互動->大肚->俾老祖宗扯胎盤

請賜死大自慰

當年舊龍殺角色真係唔留手, 話死就死
連小龍都可以真死, (狂龍出返黎又係另一回事)

不過小虎歸天咗幾次話...?

鍾英偉話港漫入面 d 女係用黎死

佢有無得練易筋經upgrade

佢達摩級呢D垃圾功都要靠人灌 練得出咩樣

俾佢同石鐵練到藍級同d金銀銅鐵級打下好啦
龍虎門個個都頂關就唔好睇

相王出畫集唔係啩

其實佢第一本畫集炒到成千蚊

港漫就是食老本

轟隆！

龍哥，比炎帝死啦好嘛
仲想拖多幾多期

十足李建成咁，屌極都唔撚死
雙腳斷晒，把劍又斷埋，毫無魅力

龍哥講左佢會死喇

佢d會死，睇吓仲要拖多幾多期

龍少係咪有舖癮，
鐵將早期個師父又係咁，
死黎死去，又變埋異形咁，
隻隻奸角都玩到悶哂都唔比佢死

未煲到新奸角出來咪玩盡佢囉

同意，下期炎帝個封面加埋書名，似乎佢又有新突破........

屌你我已經記唔清佢突破左幾多次

諗下都悶，死唔斷氣

其實龍少最大嘅問題係長玩一個大反派唔緊要
但越畫越樣衰，你想點？

美形惡伇呀！
斯路都係完全體最吸引啦。

你寫炎帝突破到最高境界變番超級靚仔，有手有腳有完美身體，超型，咁起碼賣相吸引。

點解係都要畫到變樣衰？

PS5

今期個頭開得幾好丫

今期既畫功/線條好似怪怪地

通天新篇頭開得幾好, 亦明顯比多戲份其他角色

古裝武俠魔幻喜劇電影《#刀劍笑#》在#橫店影視城#殺青。影片由導演賈川執導，演員陳禹銘、克拉拉、郭品超、閆佳穎、寧小花、郭家豪、馬澤涵、張晨等主演。
電影主要講述一個笑面天下的嘴炮少年笑三少（陳禹銘飾），一個殺人無形的絕色劍客名劍（克拉拉飾），一個嗜武入魔的霸氣刀手橫刀（郭品超飾），組成的史上不靠譜盜帥組合，開啓升級打怪的江湖之旅。

原來一月頭已經拍完

刀劍笑變左大陸式硬滑稽組合???
我成世人都無諗過咁

自古正邪不兩立，正派盟主「戰不敗」和邪道盟主「低首梟雄」約戰華山之巔二十年未分出勝敗，暫時維持了武林平衡，但在再一次約戰中，戰不敗卻因身體不適敗給了低首梟雄，臨終前留下殺悔之謎，據說會危及天下蒼生。

製片人梁棟介紹，團隊想要製作《刀劍笑》，是被原著漫畫中區別於當代武俠的特質吸引。這次改編將會結合當下語境製作出全新經典《刀劍笑》，會還原原著中極具東方審美的動作高能大場面，也會將原著中搞笑喜劇的特點單拎出來，進行放大改編。在保留了原本令人驚艷的女扮男裝角色同時，也新設立了男生女相角色，實現兩度反差，對演員而言有挑戰，但也極具看點。

慈文星光旗下藝人郭品超、郭家豪、張晨參演作品，將分別飾演霸氣刀手「橫刀」，邪道盟主「低首梟雄」及午守。

又再強姦多一次？老馮好等錢使咩？

原來早三年都拍過3部刀劍新傳個小白咩事

我睇緊乜野

雖然呢套係鳩, 但選角正常好多

都唔正常，冇個似

有巴打又話新新龍搵左新勾頭返來既
今期d頭仲醜過之前

新勾頭唔代表靚過舊

咁點解要換

"古裝武俠魔幻喜劇電影"
我睇咗乜野...老劉你搞乜春?
定係早就唔關老劉事?

可能要本來班人撚靚本小蛇傳2

應該唔關劉定堅事

老馮口中得知《魔幻刀劍笑》是一個集過去、現在和未來的科幻武俠電影。「《魔幻刀劍笑》可謂超越舊有《刀劍笑》故事，是重製的現代版，當中會牽涉較科幻的題材，甚至會有穿越等情節。」老馮表示會在電影中親自演出，而角色竟然是做回自己，擔當原作者角色。「其實我的出鏡率很低，就是原作者介入了故事中，令故事有一個關鍵的轉變，讓正派英雄能轉危為機，與敵人決戰。」

個故事好似唔同咗

我反而覺得今期所有分鏡同畫面都好左
尤其開頭段打鬥嘅分鏡同小虎黑龍跳起果D構圖
肯定唔係牛輝做
搵左邊個做槍手？？

但橫刀真係好唔得
其實如果年搵郭富城做笑三少
劉華做橫刀
名劍金城武(我真係好討厭林青霞扮假男人)
會好好多

咁肯定唔慌好睇
龍虎門電影又係咁
黃玉郎送九陽神功，死得

見到劉華同青霞就諗起絕代雙驕

終於都要建立強者勢力
由強者支配地球嘅日子來臨！！

黑龍帝國！！！

啲對白越嚟越奇怪，可唔可以現代返小小…………

聽吹水劉講原本係
呂良偉=橫刀
林青霞=名劍
城城=笑三少

其他無咩意見，呂良偉做橫刀就好fit

唔知係咪想表現今輯氣氛比較輕鬆，小虎黑龍相頭好似小朋友咁。但我都覺得分鏡同構圖好好多
老天尊對群雄招式好連貫

老天尊返黎了

3,4期
同5,6期隔開太耐
咁樣出書唔係咁好

痴撚線

咁嘅款都拍到3集，
大陸人係咪有畫面有聲音就覺得好睇

又搞笑，又反串，
刀劍笑有呢啲嘅咩

定係我記錯

咁老馮會唔會親自做返佢好鐘意果款，
"舉起手打開哂手指遮住塊面pose"
嘅構圖畫面
諗起就好想睇

牛華個套戲咪有呢d

今期山海真係屌出聲
連內臟都爆晒出黎都可以返生再安犬破

今期山海真係屌出聲
連內臟都爆晒出黎都可以返生再突破

巴打，下次噤早劇透用四重加密啦

對唔住，太激動

咁又係抵屌嘅山海拖劇情果個程度

上次破鼎都已經離鳩哂譜

爆晒野出黎都仲可以咁快修復完
成日都要咁拖拉 想用第三個神子黎完場既就一早出黎算啦
又係要咁樣瀕死升LV 睇到悶啦龍少

一陣勾徹又突破一次，再打多幾期先

斯路

勾徹突破完打贏 再幫炎帝打爆埋最後個鼎又可以再打過

痴撚線，又突破，想拖幾撚耐姐

勾徹今次決戰把刀又斷一次
唯一有啲啲驚喜就係伯益勉強破到神技

我就覺得伯益得啖笑
之前花咁多篇幅去講佢升LV 升完之後都係冇咩作為
感覺比我又好似鐵醬後期咁

山海似係300期完
睇黎有排拖

根本就同鐵將一撚樣套路

300？咁拿拿聲完左炎帝呢篇佢好過啦

聽講山海就快完
正路就要齊頭數完
一係250
一係300

又再loop大技

真係得呂良偉做到橫刀
城城做笑三少都好似

佢唔寫佢係黃帝轉生就注定配角喇

又諗起天策鐵將

最欣賞嘅港漫家一直都係龍少，但今次真心頂唔順，炎帝條缐究竟拖撚完未？死唔去不特止，仲勁過以前？咁伯益同勾徹咁辛苦練新招黎為乜鳩。

仲有，炎帝條撚屌有一個鼎未衝，即係遲d又可以loop 過。

亞視應該搵炎帝做代言人，兩個一撚樣。

練極新招都係路人

今次真係撐唔落
快手完炎帝講下少昊果兩兄弟既故事總好過破鼎無限loop

果時咩mix 埋果個龍卷風咩轉轉轉合體技，
講左幾期，
跟住用左一下又變路人失蹤

點止幾期 雷祖收左皮之後故事重心都講鐵路人練4象之力
最後都係一個笑話

鐵將最撚型就係雷祖同後生火祖
寫番佢地兩個後生果時可能仲好睇

果時應該大家請願比龍少，
直接改書名做雷火蹤橫

果陣已經變左赤殺縱橫啦

勾小龍傳

點解正路要齊頭完
龍哥係零字尾完嘅書無幾多套, 超人迪加, 第8銅人同刺皇, 一時間係諗起呢幾套

唔係李重豪勾王小龍？

應該唔係

又走咗？

應該都係部頭合作型式喇
邊請得起李重豪

咁又真係唔知，其實就算華記加入左都只係傳聞，但講出黎嘅人我會信。
另外Art團年同開年飯都見到梁偉嘉，唔知會唔會都係加入左。

睇大陸水份約點簽
睇佢簽幾多期 定睇佢簽幾多年
200期約 or 2年半約 etc ?

份約詳細唔知, 但瑛麒D約應該無咁有planning

真正嘅9死

真正嘅九死唔係得蒼龍有

又話比萬毒化左嘅？

係格硬復活佢既不過算啦

咪當一完當年通天風雲篇個夢囉
當年bobo寫到泰國堆幫會咁廢
令公就咁死太可惜了 五郎又咁唔爭氣
出返令公起碼都叫有返個有咁上下功力同氣場既奸角打下

終於睇左今期山海，頂你個肺，d內臟飛晒出黎都仲有得救，視肉有冇咁屈呀

咁嘅話，勾徹同姜崢都可以應用到啦

兩早期勾徹咁辛苦削弱炎帝視肉能力，轉個頭又有返仲要勁到爆肚都搞得掂。
龍哥今年生日真係難忘，中港台讀者齊齊屌。

真係太離譜，寫到視肉咁屈，個個都爭住食啦

咁等於仙豆
根本個個都要食
而個古仔最大問題係咁正嘅野，竟然唔係人人都食

但老天尊似變左失去理智

係，由開始果陣已經講視肉只係低級食材，你寫到咁根本唔合理

龍哥心諗我啲漫畫終於有話題

呢段真係拖得太離譜

正，有noise,拖多100期先死

俾神胎吸乾能力之後神胎變新炎帝再打多次

真係替伯益同于清唔抵，
一個盲左隻眼，一個冇左隻手，但撚屌炎帝內臟爆鳩哂都可以塞返入去冇事，公平咩

之後會唔會好似杜拉格斯咁是但一個俾重生炎帝攞來試招死鬼埋呢
我估于清死 伯益比達咁爆多次大技
分分鐘幫佢谷爆埋最後一個鼎
因為伯益若蘭都仲有戲做唔死得住…

呢幾期場大戰佢畫得好有心喎 除左煩膠炎帝
d大格有氣勢到不得了 分色又靚
討論下都應該丫 唔使下下講新新龍咁悶

幾年前已經講左于清一定平安大吉。

幾時講架 真係唔記得

龍少周記講，唔記得邊期了。
好似伯益發現姚星塵同于清合左體果幾期嘅周記。

係

我記得龍少係有講過，佢地最終係會排除萬難一家團聚

[借個九死俾俾你，保你冚家平安]龍虎門暨港漫討論區 11